起來 有武漢肺炎的人們

把我們的病毒 送進香港新的屠城

武漢民族到了 要封城的時候

武漢人被迫著發出最後的吼聲. 肺炎! 我們! 死啦!

高汁有聲

武漢教會

作得幾好喎，武漢獨立國歌

我們萬眾一心, 向著邊境的關口前進!
向著邊境的關口前進! 前進! 前進, 進!

武漢軍進行曲

肺炎 我們 死啦

支那仔：「NMSL」

有聲

我他媽的唱這歌時哭了出來
#堂堂正正終蟈人

武漢獨立

唯一出路

光復武漢

肺炎病裏出政權